類似救生衣嘅裝備 會唔會有防彈效果

而家對煙同椒免疫
但係對彈無咩防禦力
想問一問救生衣之類有冇用
又輕唔怕負重

我都有咁諗過，推

最主要唔會好重 或者再另加物料又得

彈一定要攝陶瓷板係夾層先卸到力
木板鋁板太軟，龬板難加工

游水果D泳背用黎做防彈衣有無得諗
就咁綁係個身, 好輕
試過綁住黎行山再去游水都完全無問題
落普通街市買五十蚊左右

冇用 佢地打頭

咁都要照有盾 唔通有防彈衣就望住佢黎衝咩

推

游水衣果啲如果冇濕水應該係好輕又實淨

而家明顯裝備等級係瓶頸位

唔會 真防彈衣所謂防彈其實只係防穿透 致失血過多
中彈一樣會骨折內出血
防暴用子彈係唔會有穿透力
要防其實係要gambeson/ pad 呢類

直接自製防彈衣啦,粟米粉加水,前面再掛塊瓦片或者金屬板

可以集中去呢邊推

技能樹解鎖 非牛頓流體防彈裝備

gambeson係香港冬天都著唔到

如果救生衣攝碳纖維板有無得諗？小弟有少少研究。

去呢邊講 可以結合兩者

技能樹解鎖 非牛頓流體防彈裝備

咁冇計要頂brute force 係靠呢啲
一係用盾擺角去ricochet 粒彈 但係呢樣好難做到
要前線好有紀律咁擺好盾陣 同埋需要長盾 邊度運到入去

同埋熱呢個問題係解決到既
呢家西方軍隊係中東多數有公發一隻濕水可以涼好多個小時既毛巾
見過香港有ching 團購